左翼：乜新疆人有維護過黑人既命咩？

正仆街黎依班
得黑人先係生命?

I don't remember the Blacks speaking about the importance of Uyghur lives.

左翼死撚哂去邊，今次又係咪想講呢個人係小粉紅扮

全世界「左翼」都一樣

D瀕臨絕種動物有冇講過BLM呀！？

如果佢地有機會出到聲既話 佢地一定撐你黑人 放心

黑人至上

我又無捉左黑人做奴隸，點解我宜家要維護黑人嘅權利，關我撚事

贛鳩

佢哋自己條命都顧唔掂仲要理你啲死黑鬼既命

台仔幫班撚樣改名叫黑命貴真係無改錯

班左膠癲撚到話新疆啲嘢係右翼抹黑

指責身處集中營既人唔為黑人發聲
指責一整個一直都活係極權高壓之下既民族唔為黑人發聲
呢條友唔係鬼 就係弱智

黑人至上主義

全中國監控最嚴嘅地方
點speak

不如叫 only black lives matter movement 啦屌

because they all fucking dead

終於諗到點樣可以合理化無視新疆
左膠又贏

Über alles, über alles in der Welt!

Cls

代佢答
係
真係好撚仆街

可能佢地淨係知有中国人

指住隔離屋過黎求救個農奴講
你之前有冇幫過我老豆之前虐待過啲奴隸

我啱啱睇返佢啲comments
佢地諗嘅嘢真係好恐怖
有人話新疆啲人係喺到教「黑人」做嘢

自己條命都未保得住，仲點幫人

白左養到班blm巨嬰咁

唔知以為黑人係幫維吾爾人種棉花

似tankies

美國黑人特別on9

拎條link出嚟

猶太人都冇，所以抵死

左膠為咗擁護共產黨
無所不用其極

好撚痴線
遲下會唔會屌非洲d 小朋友冇Twitter tag BLM

國際戰線： 個d唔係真左翼黎

呢種論調唔係第一日啦
甚至上年武肺開始果陣喺支那啲非洲人俾人歧視
都有呢類戇鳩屌支那黑人冇為blm發聲所以理撚得你

其實同小粉紅玻璃心有咩分別

當年d 猶太人都唔出聲真係唔應該

BLM = CCP

講到尾
唔係black lives matter

都唔係only black lives matter
係 only their own black lives matter

呢d 真係正宗傻閪

左膠: 非洲黑人抵死 佢地冇關注黑人權益

我仲以為通常受害人都會比較同情其他受害人
而且明白其他受害人既難處

係太爺

NBA班垃圾都唔敢為香港講一句野啦

呢班撚樣真係好撚恐怖
成個世界都比哂呢D垃圾渣旗, 左膠當道
玩撚完架喇

左膠根本應該徹底滅絕

唔好再喺度遺禍人間

左膠：大家快d買電話同上網plan俾非洲小朋友上Twitter tag BLM 啦

仲上到網嘅話

成班黑色嘅中国人咁

左膠: 香港人新疆人抵死 佢地冇關注黑人權益

好撚慘又好撚想笑

左膠真係好撚恐怖

OK karen

Progressive = 恐怖主義

左膠 = 邪惡軸心

左膠根本就係恐怖分子邪惡軸心

種族歧視

有冇link
想觀摩下

link

依啲已經唔係左膠啦
根本係維穩機器

完美示範丟人現眼

佢哋首先已經覺得中國會俾人自由上網

好撚精彩，comment 有黑人地圖炮屌哂所有Chinese

事實係美國黑人幸福好多，
重有機會喺互聯網bullshit

根本黑人就應該要做奴隸，佢哋嘅智商根本係有問題

三B黨

我識有正常黑人

係班左膠特別邪惡

Black lives matter
Other doesn't matter

以前啲黑奴都無叫過你地幫啦，你依家又幫條撚？

Black Lives Better

black lives matter only

講慘邊夠維吾爾人嚟

其實啲南美難民都冇講BLM 咁洗唔洗又起番圍牆

左膠

I don't remember the Blacks speaking about the importance of any other lives.

好慘，維吾爾手足幫黑人出聲仲要被質疑

咁要查埋敍利亞難民有無講BLM喇

死力架關我撚事

focus 喺啲少數弱智度做咩？

上面條女巴西人黎

又唔係架喎
係佢地自己果堆黑人先係 唔係全部黑人
撐侵已經唔計 美國以外唔計 廣州黑人唔計 非洲餓死果d唔計

渡渡鳥當初有冇為白犀牛出過聲?

黑人智商低唔係流㗎喎

因為要維持現況
擁護共產黨
中共滅亡
左膠慘過去死

左膠：繼續扮睇唔到！死都唔認錯

That’s because they are either dead or in jail. But nice try anyway.

又嚟資格論
又要講ALM until BLM?

訓左冇睇家下係巴西人入境美國做難民？

連聽日個太陽都未必睇到，最應該支持係新疆人同消滅共產黨！

我覺得左膠入面好多matt leung滲左入去玩膠

cls 做乜9

新疆人啞子吃黃蓮

左膠同藍絲無分別

我是黑鬼智商低

睇得佢地太高

咁撚鳩係咪假膠黎

I don't remember the Uyghers speaking 🤷🏻‍♂️

力架先係世界上最撚低賤既人種，我認我有種族歧視

呢啲直頭係戇膠啦

貼條link係咪好難？

推推推

我貼咗 #63

Fucking tankies

pin啦

有冇link

智力低係少啲同埋心

個comment比人屌到七彩

得黑人先係生命
得支持佢地既人（不論黑白黃）先係生命

有無原link?

有冇人擺上Reddit

睇唔都就唔計

D人叫BLM做黑命貴真係冇叫錯，佢地唔係想要平權，而係想要特權
用過往受奴役既歷史做包裝，進行情感勒索，喚起白人內疚感，再強行推銷黑人特權，好嘔心，搞到我都愈來愈右傾，依家好撚憎d偽善撚同黑人

cls

真

我明㗎啦

睇怕要做左膠先生存到我要做左膠

黃扮藍先識咁玩
真左膠個腦做唔到呢種

條女啲comment好撚精彩
典型白左
又敗登 又BLM 又China
歡迎大家去睇吓

人地可能網都上唔到，翻牆都比人拉，重要人地speak out for u. 人地比人拉哂入集中營比人消滅語言同文化，女嘅比人絕育，重叫人支持黑人先?你依家班黑人有邊個受到以上嘅對待???onqq

依啲唔係左膠,
而係單純係自我中心

On9仔囉

let's fight racism with black supremacy

#OnlyBlackLivesMatter

港版係咪要叫黑人珍 ？

個post無左

on9, 係美國立場香港問題根本唔只係香港問題，美國只係借香港問題搞9共產黨。共產黨先係真正威脅到美國（知識產權，軍事威脅）。問題係宜家敗登想同中國和好（冷處理）。你見敗登不斷轉移目標到中東同俄國就知。根本係敗登政府國策唔同左

pin this please

Only black lives matter

支那人黎，分分鐘係國際五毛

黑鬼又點白左

Yes

Black Lives Matter -> Black Lives First

屌 未訓醒 自膠
佢自稱巴西人

人地都瞓緊喺ICU
仲屌人點解唔出黎幫佢

好在大部份留言都正常
屌柒條黑婆自我中心無知白痴兼冷血
有d正常黑人都頂佢唔順

Me first
It’s all about me me me

嘩呢d人真係好左派

下？

其實人地搞緊種族主義

左膠真面目就係自私同埋偷偷拎著數

個衰樣配得上個格

only their own fucking nigga lives matter

疆人係黃種
yellow and white don't matter

講真 當我9up都ok
我覺得現今幾大議題
環保 女權 歧視(BLM)
都係支那搞出黎 用意係令民眾互相批鬥

N年前都有環保意識,但而家會屌人唔環保
收走你啲膠飲筒

女權會捉個人出黎 翻佢舊帳
會入罪但唔需要證據

歧視 就好似呢個po咁
退一步我老屈新疆人歧視
佢就比人種族滅絕都冇所謂

而當中廣大媒體(都比人控制住既情況下)
係吹風批鬥上play a big role

唔關黑唔黑人事，根本就係一堆上位者圍埋一齊，利用種族議題撈政治油水
固然係有黑人投俾佢地，但更多白癡既白左投
亦有唔少心水清既黑人晨早投左俾orange man

所以話黑人真係賤種嚟

有人出過聲
之後比隻力架占士屌佢多口

笑死

支那應該唔係搞出嚟 係純粹發大佢姐 呢啲左翼野不嬲都有嘅

膠到盡就係極權,有佢講無人講

Morey?
唔係Black黎喎

哇！mind blowing

巴打而家先知？

BLM敢唔敢講I don't remember the Jews in Nazi death camps speaking about the importance of Black lives.
佢哋敢咁講既我就寫個服字啦

而家呢個世界大把呢d冇腦弱智

但左翼同支那關係"密切"wo
你睇民主黨

I don't remember the jews speaking about the importance of german lives.

俾人歧視唔係無道理

咁熊貓都算半個黑人 既

*黑人大撚把弱智

西方和平左太耐成班on99咁以為用愛與和平可以解決所有問題

可憐人必有可恨之處

黑人至上
niger萬歲
你班ching chong死開啦

黑人>南亞>白人>亞裔
佢地眼中係咁

似係弱智多啲

black lives does not matter, shoot them

唔黑到全身同炭一樣咁既色唔算係黑人黎架,所以熊貓係白人

同意

黑人都有細分,黑到炭咁既黑人既地位高過黑朱古力黑人,牛奶朱古力黑人直頭當係白人

乜撚啊 巴西唔可以上網9up架咩？

Lmao

真係唔撚想人身攻擊咁撚低莊
但係呢條黑臭閪同like嗰啲撚屌全部都係唔死都冇用

弱智新疆人個情況仲嚴峻過你班黑人
你老母你試吓調轉地方

拜登政府冇支持過我哋, 點解支持佢?

呢班含家產生活係自由國度日日叫生叫死話唔公平
屌你老母, 想搵著數就搵著數啦

呢個真係經典

agger 不過 ......

冷你老母

咩邏輯嚟
五毛新方向？

歐美左膠：我身邊啲支那朋友話支那好好 唔好抺黑

真膠定假膠

BLM
OBLM Only Black Lives Matter

人地係集中營點同你發聲呀R撚曬頭

乜撚啊 一路講緊南美難民 咁個女人係唔係呀

不要說 左翼
試著說 左膠/左癌

唔弱智都唔做左翼啦

一齊推依個tag
#OnlyBlackLivesMatter

反問佢地，黑人有無為過新彊人發過聲？

受害嘅係佢太爺
依家尼一代一直用race r緊著數

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

全世界都係咁嫁啦

interesting
Uyghurs is now facing genocide, yet BLM is about racism
cannot tell which one is more serious?

太出色

上去屌柒條八婆先

黑人至上又赢

連為自己發聲都唔得點為你發呀

我：乜黑人新疆人有維護過新疆人既命咩？

左翼本身冇問題，係膠唔膠啫，大把左翼好正常，唔好放埋一齊講

屌，啲死左膠真心好撚柒煩，出少句聲畀個平均iq高返啲好冇

噉嗰啲真心唔係左翼喎，左膠係膠化嘅左翼，正常左翼唔會講依啲嘢，係啲左膠講嘢特別容易做新聞多啲人知啫

左膠真係地球毒瘤死賤種

屌，左翼本身冇問題呀，有問題係班死左膠呀，在於膠唔膠呀，人哋只係一班智障attention seeker嚟，咪鬧埋本身左翼嗰啲啦，德國綠黨出名支持香港反支係左翼嚟，而afd極右但奶共同唔支持香港人嘅，根本唔可以噉簡單左右去分人個政黨啱唔啱

美國膠化，做唔到世界警察，邪惡獨裁者乘勢而起。

又一證明左翼係世界毒瘤

一班垃圾賤種猩猩一朝得志以為自己世界中心
事實無啲垃圾左派思想毒害根本連非洲origin嗰班都不如嘅社會寄生蟲

黑命貴丫嘛

中共都會對你班黑人 何況新疆人

咁真左翼要諗諗計喎
呢班左膠Tankies越來越侵佔左翼主流
搶奪埋話語權

正

綠黨有機會入到德國內閣，個垃圾肥婆可以走

德國綠黨係其中一個好嘅左翼例子,一早就支持香港人

我唔係話要人轉做支持左翼，我都係偏右有少少位偏左派，但儘量唔好將左膠班垃圾智障直接講做左翼

其實新疆人原本都係白人地盤，同白人係同種，清朝中葉打後白人血統唔再統正，但今日你去新疆都仲見到啲人係鬼鬼地樣

唔係，之前白登嗰撥款資助議案係咁去排序：
黑人->亞裔->印地安人->拉丁人->白人

cls 班新疆人連出面世界發生咩事都唔知點幫你？
左膠真係痴撚線